美商務部允許美企與華為就5G標准進行合作

美商務部允許美企與華為就5G標准進行合作

美國商務部周一修改了禁止美國公司與中國電信巨頭華為開展業務的規定，允許雙方在就5G網絡標準制定方面進行合作。

美國商務部長羅斯（Wilbur Ross）在聲明中說：“商務部致力於通過鼓勵美國企業充分參與並倡導美國技術成為國際標準，來保護美國的國家安全和外交政策利益。”

根據新的規定，美國公司無需獲得商務部的許可證，即可在標準制定機構中與華為分享用於製定5G標準的相關信息。

這項修改出台的一年前，美國以國家安全考慮為由，將華為列入商務部“實體名單”，禁止美國公司在未獲商務部許可證的情況下與美國公司進行任何業務往來。

路透社援引行業官員說，在華為被列入商務部黑名單後，一些美國科技公司被迫停止與華為合作制定5G網絡標準，導致華為在一些標準制定上擁有更大話語權。

⋯⋯

全文請前往美國之音

真定假

因為「一些美國科技公司被迫停止與華為合作制定5G網絡標準，導致華為在一些標準制定上擁有更大話語權」。

美國之音

美國之音好似俾美國封殺

美國標準既5G

check 下樓主post, 條友好有問題

連燈仔又燈中

只係5G standards唔係佢d equipment.......

我啲post有咩問題
有野你就講

標題黨

有錯請指出

已說出

標題來自美國之音
標題與內容相符
何來標題黨

路透都有報

但只限5g standard ，晶片繼續封殺

因為美國之音已經係

[待證實] [中国之音] 《美國之音》台長及副台長雙雙請辭

所以咪共匪

制定標準啫
其他野仍然封殺緊華為
文章都有講美國係想攞返話語權

留名睇TVB打飛機

有咩問題
樓主一直都係貼新聞

標準ja
唔洗驚

美國之音收政府錢唱衰美國
港台收政府錢唱衰香港

set standard 咋，一向都有份，因為仲係會員

五毛又作野，美國政府係屌 voa 幫敵國宣傳